<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="professions">
        <item>Bác sĩ</item>
        <item>Nhiếp ảnh gia</item>
        <item>Học sinh</item>
        <item>Nông dân</item>
        <item>Giáo viên</item>
        <item>Kỹ sư</item>
        <item>Lập trình viên</item>
        <item>Nhà văn</item>
        <item>Ca sĩ</item>
        <item>Y tá</item>
        <item>Lập trình viên</item>
        <item>Xe ôm</item>
    </string-array>

    <string name="folder">Thư mục</string>
    <string name="start_composing">Bắt đầu soạn </string>
    <string name="title">Tiêu đề</string>
    <string name="sign_out">Đăng xuất</string>
    <string name="change_password">Đổi mật khẩu</string>
    <string name="change_notes_quickly">Thay đổi ghi chú nhanh</string>
    <string name="fast_note">Ghi chú nhanh</string>
    <string name="note">- Hãy làm hôm nay những gì người khác không làm, để ngày mai đạt được những điều người khác không thể -</string>
    <string name="mission_overview">Tổng quan về nhiệm vụ</string>
    <string name="your_title">Danh hiệu của bạn</string>
    <string name="incomplete">Chưa hoàn thành</string>
    <string name="complete">Hoàn thành</string>
    <string name="task_chart">Biểu đồ nhiệm vụ</string>
    <string name="done_task">Nhiệm vụ hoàn thành</string>
    <string name="not_done_task">Nhiệm vụ chưa hoàn thành</string>
    <string name="job_title">Tiêu đề công việc</string>
    <string name="creation_date">Ngày tạo</string>

    <!-- Đăng kí -->
    <string name="register_title">Đăng ký</string>
    <string name="confirm_password_hint">Xác nhận mật khẩu</string>

    <!-- Đăng nhập -->
    <string name="login_title">Đăng nhập</string>
    <string name="username_hint">Tên đăng nhập</string>
    <string name="password_hint">Mật khẩu</string>
    <string name="login_button">ĐĂNG NHẬP</string>
    <string name="not_registered">Chưa có tài khoản?</string>
    <string name="register_button">Đăng ký</string>

    <!-- Thông tin cá nhân -->
    <string name="app_name">Hồ sơ</string>
    <string name="profile_picture_description">Ảnh đại diện</string>
    <string name="profile_name">OLIVIA WILSON</string> <!-- Giữ nguyên tên nếu không cần dịch -->
    <string name="profile_job">NHIẾP ẢNH GIA</string>
    <string name="overview_tasks">Tổng quan về nhiệm vụ</string>
    <string name="completed_tasks">Nhiệm vụ đã hoàn thành</string>
    <string name="incomplete_tasks">Nhiệm vụ chưa hoàn thành</string>
    <string name="daily_task_completion">Hoàn thành nhiệm vụ hàng ngày</string>
    <string name="chart_description">Biểu đồ hoàn thành nhiệm vụ</string>
    <string name="tasks_next_7_days">Nhiệm vụ trong 7 ngày tới</string>
    <string name="no_tasks">Không có nhiệm vụ</string>
    <string name="incomplete_task_categories">Phân loại nhiệm vụ chưa hoàn thành</string>
    <string name="chart_incomplete_tasks_description">Biểu đồ phân loại nhiệm vụ</string>

    <!-- Cài đặt -->
    <string name="app_setting">CÀI ĐẶT</string>
    <string name="general_settings">Cài đặt chung</string>
    <string name="mode">Chế độ</string>
    <string name="dark_light">Tối &amp; Sáng</string>
    <string name="language">Ngôn ngữ</string>
    <string name="notifications">Thông báo</string>
    <string name="backup_sync">Sao lưu &amp; Đồng bộ hóa</string>
    <string name="clear_data">Xóa dữ liệu</string>
    <string name="info">Thông tin</string>
    <string name="app_info">Thông tin ứng dụng</string>
    <string name="terms_conditions">Điều khoản &amp; Điều kiện</string>
    <string name="privacy_policy">Chính sách bảo mật</string>
    <string name="share_app">Chia sẻ ứng dụng</string>

    <string name="about_app"> <font size="24">Thông tin ứng dụng:</font>
                \n Ứng dụng Quản lý Công việc Cá nhân được phát triển bởi sinh viên trường Đại học Công nghệ Đông Á. Ứng dụng này giúp người dùng quản lý công việc cá nhân một cách hiệu quả và thuận tiện. Với giao diện đơn giản, dễ sử dụng, ứng dụng cho phép người dùng lên kế hoạch, theo dõi tiến độ công việc, ghi chú và nhắc nhở công việc quan trọng.
                \n \nCác tính năng chính:
                \n - Quản lý công việc: Thêm, sửa, xóa công việc và phân loại theo ưu tiên.
                \n \n - Nhắc nhở thông minh: Cài đặt thông báo nhắc nhở cho các công việc quan trọng.
                \n \n - Giao diện thân thiện: Giao diện dễ sử dụng, trực quan, giúp người dùng dễ dàng làm quen và sử dụng.
                \n \n - Chế độ tối, chuyển đổi ngôn ngữ,..
                \n \n - Ứng dụng sẽ tiếp tục được cải thiện và cập nhật với những tính năng mới nhằm nâng cao trải nghiệm của người dùng.
                \n \nHướng dẫn sử dụng:
                \n \n - Thêm các dự án lớn và khi muốn tạo các dự án nhỏ trong đó hãy chọn dự án lớn và trong dự án lớn sẽ bấm thêm công việc nhỏ trong đó
                \n \n - Khi hoàn thành 1 dự án hãy bấm tick vào dự án đó.
                \n \n - Khi bạn muốn thay đổi mật khẩu hãy hập mật khẩu cũ của tài khoản và nhập mật khẩu mới để thay đổi.
                \n \n - Muốn thay đổi nghề nghiệp hãy bấm vào nghề nghiệp hiện tại, nó sẽ đưa ra các nghề nghiệp cho bạn lựa chọn.</string>
    <string name="terms_conditions_app"> <font size="24">Điều khoản và Điều kiện sử dụng Ứng dụng</font>

                \nChào mừng bạn đến với App Quản lý công việc cá nhân! Khi sử dụng ứng dụng của chúng tôi, bạn đồng ý với các điều khoản và điều kiện dưới đây. Nếu bạn không đồng ý với các điều khoản này, vui lòng không sử dụng ứng dụng.

                \n \n1. Chấp nhận Điều khoản
                \n - Khi tải và sử dụng ứng dụng, bạn đồng ý với các điều khoản và điều kiện này.

                \n \n2. Quyền và Nghĩa vụ của Người Dùng
                \n - Người dùng có quyền sử dụng ứng dụng cho mục đích cá nhân.
                \n - Bạn không được sao chép, phân phối lại hoặc thay đổi bất kỳ phần nào của ứng dụng mà không có sự đồng ý của chúng tôi.

                \n \n3. Chính sách Bảo mật
                \n - Chúng tôi tôn trọng quyền riêng tư của bạn và cam kết bảo mật thông tin cá nhân theo Chính sách Bảo mật của chúng tôi.

                \n \n4. Quyền Sở hữu Trí tuệ
                \n - Tất cả quyền sở hữu trí tuệ liên quan đến ứng dụng này thuộc về Nhóm.

                \n \n5. Giới hạn Trách nhiệm
                \n - Ứng dụng này được cung cấp "như hiện trạng" và chúng tôi không chịu trách nhiệm về bất kỳ sự cố nào liên quan đến việc sử dụng ứng dụng.

                \n \n6. Chấm Dứt Quyền Sử Dụng
                \n - Chúng tôi có quyền đình chỉ quyền sử dụng ứng dụng của bạn nếu bạn vi phạm các điều khoản này.

                \n \n7. Cập Nhật Điều Khoản
                \n - Chúng tôi có quyền thay đổi các điều khoản này bất kỳ lúc nào và sẽ thông báo trên ứng dụng.

                \n \n8. Pháp Luật Áp Dụng
                \n - Các điều khoản này được điều chỉnh bởi pháp luật của Việt Nam.

                \n \n9. Liên Hệ
                \n - Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi nào, vui lòng liên hệ với chúng tôi tại Nhom@gmail.com.vn.</string>

    <string name="privacy_policy_app"> <font size="24">Chính sách bảo mật</font>

                \n 1. Giới thiệu
                \nChào mừng bạn đến với ứng dụng Quản lý Công việc Cá nhân của chúng tôi. Chúng tôi cam kết bảo vệ quyền riêng tư của bạn và đảm bảo rằng thông tin cá nhân của bạn sẽ được xử lý một cách an toàn và có trách nhiệm.

                \n\n 2. Các thông tin chúng tôi thu thập
                \nChúng tôi có thể thu thập thông tin cá nhân của bạn như tên, địa chỉ email, số điện thoại và bất kỳ thông tin nào bạn cung cấp khi đăng ký sử dụng ứng dụng. Ngoài ra, chúng tôi cũng có thể thu thập thông tin không phải cá nhân như loại thiết bị, hệ điều hành, và các dữ liệu liên quan đến việc sử dụng ứng dụng.

                \n\n 3. Mục đích thu thập và sử dụng thông tin
                \nChúng tôi sử dụng thông tin của bạn để cải thiện trải nghiệm của bạn, cung cấp các dịch vụ, và gửi thông báo liên quan đến ứng dụng. Chúng tôi cũng có thể sử dụng thông tin của bạn cho các mục đích phân tích hoặc gửi các tài liệu quảng cáo.

                \n\n 4. Cách chúng tôi bảo vệ thông tin của bạn
                \nChúng tôi nghiêm túc với việc bảo vệ thông tin của bạn và sử dụng các biện pháp bảo mật như mã hóa và các quy trình lưu trữ an toàn để ngăn chặn việc truy cập trái phép.

                \n\n 5. Chia sẻ thông tin với bên thứ ba
                \nChúng tôi không bán hoặc cho thuê thông tin cá nhân của bạn cho bất kỳ bên thứ ba nào. Tuy nhiên, chúng tôi có thể chia sẻ thông tin của bạn với các nhà cung cấp dịch vụ, đối tác kinh doanh, hoặc cơ quan pháp lý khi cần thiết.

                \n\n 6. Quyền của người dùng
                \nBạn có quyền truy cập, cập nhật, và xóa thông tin cá nhân của mình. Bạn cũng có thể từ chối nhận thông tin quảng cáo và các thông báo marketing từ chúng tôi.

                \n\n 7. Cookie và công nghệ theo dõi
                \nChúng tôi sử dụng cookie và các công nghệ theo dõi khác để nâng cao trải nghiệm của bạn khi sử dụng ứng dụng. Cookie giúp chúng tôi hiểu cách bạn sử dụng ứng dụng và cho phép chúng tôi cá nhân hóa trải nghiệm của bạn.

                \n\n 8. Chính sách bảo mật dành cho trẻ em
                \nỨng dụng của chúng tôi không dành cho trẻ em dưới 13 tuổi. Chúng tôi không thu thập thông tin cá nhân từ trẻ em mà không có sự đồng ý của phụ huynh hoặc người giám hộ.

                \n\n 9. Liên kết đến các trang web khác
                \nỨng dụng của chúng tôi có thể chứa các liên kết đến các trang web bên ngoài. Chúng tôi không chịu trách nhiệm về các chính sách bảo mật của các trang web này và khuyến nghị bạn nên kiểm tra chính sách bảo mật của các trang web bên ngoài.

                \n\n 10. Thay đổi chính sách bảo mật
                \nChúng tôi có quyền thay đổi chính sách bảo mật này bất kỳ lúc nào. Mọi thay đổi sẽ được thông báo trong ứng dụng và chính sách cập nhật sẽ được đăng trên trang này.

                \n\n 11. Liên hệ
                \nNếu bạn có bất kỳ câu hỏi nào về chính sách bảo mật của chúng tôi, vui lòng liên hệ với chúng tôi qua email: Nhom@gmail.com.vn.</string>
</resources>
